（藍絲反擊）還我手指！起訴所有暴徒。

#還我手指
#請傳開去
#支持警隊
#阿Sir我撐你

垃圾活動就唔好推啦

好似係插眼在先 咁就抵死啦

咩宣傳黎
我又玩得唔得

Agger

外國都冇人知啦
由得班生番自己圍爐

成班面目猙獰
又冇外國人知
根本唔使理

喺外國呢個係不文手勢 象徵指交

@女權

神之手咩...

笑到

係咪手指換眼?係ge話deal下囉

好on9

笑死人咩on9有樣睇

隻手指去左堆填區未

只係得啲巢撚晒皮嘅手撐

隻狗手有斷咁多節咩又化大黎講

On9

屌 做文宣啦
明顯係想宣示男權
覺得所有女人都係佢地指插既目標

d 示威者去到狗屋必做動作黎
豬隊友?

絕對支持 抄低d account